那一年你沒說 那些話是否已經對其他女生說

如果有一日我寫詩寫文寫到出書
你應該係我最大既功臣

bb唔好sad

Sad嚟都冇用，都冇人理
疊埋心水寫野好過，可能有朝一日會靠寫字發達

成為你最大動力

我實捉呢個當事人出嚟幫我寫序

仲讀緊書?

算係，做咩？

用 感情台開po講到似尋尋嘅 夾埋出一本書

啲內容同語氣好似個frd

相認？

你個名

係香港做藝文界除非你撈得好掂
否則都要搵唔到食

都係

是

咁唔係喇
我個frd散咗成日寫文但冇po出嚟

題外話 我發覺有條友我每講一句野就㩒一次負評
係咩玩法

詩呢

仆街喇
如果我post ig post過既
咁咪有人知我ig真身